沙田富臨薈疑欠租4個月 遭業主入稟追討163萬兼收舖

去年修例風波中被市民形容為靠攏「福建幫」的富臨集團，遭網民發起罷食抵制。集團旗下品牌富臨薈於沙田偉華中心的店舖，去年在《禁蒙面法》實施後更遭「裝修」。該店昨遭業主入稟高等法院，追討拖欠四個月的租金兼要求收舖，涉及租金連雜費等逾163萬元。

沉迷的大多數呢？

說好的藍色經濟圈呢？

沉默

業主犯国安法

個業主好快又比国安拉

移咗民

藍屍重唔出嚟集氣

藍色拆墜圈

好日都唔去沙田，果日去間野見到全場得幾條友 但有4個女仔 差d想影相公審佢

咁大間野
告爆佢啦
仲有咁多分店開緊門
冇錢係呃你

嗱今次唔講政治，呢間野真係好無良

又一藍店收皮，藍屍做得好

快啲收皮

我地藍絲手足去哂邊